其實食柸麵有咩問題？

點解要比人打？

一個食, 第二個又想食,

聽講叫杯面會加料
等你地唔叫, 佢地落機個陣就可以拎走慢慢自己食........

聽講叫杯麵唔想太香
焗完之後會倒左個湯再倒番啲熱水入去
所以難食到仆街

唔怕比人投訴？

點樣加料可以令乘客知道而且叫少左?

咁樣好明顯喎
咪姐係滖水煮麵

係驚水太熱
焗完個面
會倒一半湯加凍水

坐親long haul 最少食兩個
試過食第一個真係比平時淡，之後果個就正常番

好快死，多吃的話